［科技快訊］2019年iPhone xr 新突破 可觀看720P影片！！！

大佬 咩年代 2019年4K片都黎緊啦

班XR撚 仲睇緊720P 既低清影片

唔知佢地屋企部電視係咪仲播緊雪花呢

使唔使特登開新post

太好笑 點都要賀一賀佢

你識咩吖 低解像度先唔會睇壞眼啊

用手機睇4K？

有咩問題？遲早既事

但720p 係幾多年前既事 答我丫

有咩問題？人地sony電話已經玩緊4k mon啦

可能佢覺得手機睇4k唔合理

咁又係 720P 係最合適人眼人體工學

轉新公司係勤力左喎

屌你都廢事 我就講事實既 睇我post 就知

個Youtube app開到1080
5S都得啦

xr你開1080咪睇到828p 點都多過720

咁你睇緊既係1080P片?

快 d去買 sony

條片係4K添 不過google唔比人睇4K